緊急 號外 真係有用？

真係封到車？

YES

低調少少用

今晚我要全港都知聽朝有三罷
-今晚10點請鳩叫

雙十一 周圍塞

咁仲唔整 成本又低

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

我要聽朝滿地係

咁易整 和理非 冇理由拒絕了

封唔到
架車要行你都係阻佢唔到
但好易反車

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

推推推 準備緊